咁樣關心個女仔 佢會唔會反感

利申：鐘意一個女仔 但人地當我係普通朋友
呢排見佢ig post好多負面嘅野 知道佢唔開心
亦都知道佢唔需要我關心 但我真係唔想佢唔開心 想關心下佢
但咁樣唔知佢會唔會反感
大家比下意見

佢想人關心
不過果個人唔係你

你條毒撚唔好性騷擾人啦

正解

可以試下 如果佢唔係好討厭你 應該都ok

毒L要有自知之明

起底查佢住邊 送奶茶啦
上位ching 已經修成正果

普通關心下 應該唔會太大問題掛..

靚仔=關心
樣衰=性騷擾

唔好直接關心，好狗公
講下其他嘢分散吓佢注意力會唔會好啲？

你估佢真係打比你睇咩 佢打比叧一個想佢關心自己嘅人睇咋

人哋只係po俾男友/中意嘅人
想佢哋留意啫
如果你都自知唔需要你關心
就唔好自作多情走去關心人

扮關心好狗公下
直接問佢想唔想開心啲

笑死

佢有你關心都唔會開心返，人地要傾都會搵best Fd傾，你平時唔搵佢，忽然搵佢，佢好容易覺得你乘人之危。

你應該喺佢出Po 果度留cm 講下鼓勵說話，睇佢會唔會覆你機

如果佢想打比另一個關心嘅人
就會mute左你
但佢冇，你見到佢個story
所以
佢想你關心佢
快啲去啦

咪用普通朋友既方式關心
睇下可唔可以拉近個距離

簡單講句 「見到你近排好sad 雖然唔知咩事 anyway 加油」

人地唔覆你就唔好chur 問人咩事

喺ig dm send 個喊喊或者水汪汪emoji比佢

錯 hide story係好煩 又冇得set specific post 一set就要成個user set 仲要一定要set到你唔想佢睇到個個story過左24hr先至要再手動un hide佢
唔set係正常 因為到時唔記得un hide你又可能有其他野煩

your face your fate

放棄la

覆下佢story試下

咁咪覆句u ok?俾佢
佢已讀不回/唔讀唔回/hea覆你一兩句嘅話你就唔好再send message俾佢，自己知咩事啦

熟唔熟先

幻覺黎
隔幾日就會po多謝大家關心
然後又會特別多謝某人陪佢
但唔會係你